有無人記得中聯辦

點解一揸落去就咁大反應
春袋黎？

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

現有文宣集合 (Google Drive)

請隨便使用，用自己的方法幫忙發送文宣出去，感謝

每晚10點大家開大嗰窗嗌口號
當係抒發下或者互相鼓勵都好

真係有人嗌㗎 唔洗怕醜

將窗嗌口號變成一種普及的生活方式，會好大感染力

其實我都想知 諗左好耐 棟爛鬼野有咩咁撚緊張 一過左碼頭就落閘放狗 唔講我以為係金庫

共黨最要面
上次突襲得手，佢而家套都戴埋